想養隻英短

想養隻忌廉色英短女 最好就三個月左右
邊間貓舍係正規同有良心？貴啲唔緊要 只係想貓貓健健康康 有咩遺傳病唔單止睇獸醫貴 見到佢辛苦都好肉赤
屋企隻主子就係遺傳病耳仔有事 冇得醫 見佢辛苦都好心痛 所以更加唔想買到病貓
知道一定有領養撚入黎屌鳩我買貓 如果你搵到有忌廉色三個月大英短女我狗衝去領養翻黎 真心
睇過曬fb 啲寵物交易區 但好多都係私人ac 唔知可唔可信 各位Ching 有冇相熟breeder 或者信譽良好嘅貓舍可以推介？木星貓舍係咪真係貴得有道理？
唔該曬各位

咪害人啦

木星啲貓好似唔會三個月就接得
我阿女都差唔多成四個月
（我阿女係比較肥同大隻）
同埋佢一定要打哂兩針

同埋英短啲腸胃都比較差啲
會屙下爛同血便

其實除左佢仲有其他breeder
你都可以睇下

撞手神

我本身屋企個隻腸胃幾好 冇乜屙爛屎 係耳仔生曬肉瘤
有冇咩breeder 推介？問左木星 有隻忌廉仔 35000 真係少貴 同埋最重要唔知值唔值

Tg：

Tg 左你了

貓性格真係撞守神，最好喺Breeder 度買三個月以上嘅貓，比貓媽媽湊過嘅貓行為模式會正常啲，無咁易越養越惡。因為有時幼貓無經過母貓教育，同人玩抓人咬人會唔知分寸，呢啲母貓會教，所以千奇唔好買初生貓。

認為領養係善事但買貓絕對唔係惡事，最緊要不棄養

日本有個YOUTUBE隻英短超惡.隻猫坐住部PS4一搞佢坐緊個位就咬你

依隻猫比人棄養都係抵死架

Ching 有冇相熟breeder？

有啲貓係就係臭格 但都不至於要丟走佢置佢於死地
臭格咪教 係就係麻煩 但你個仔脾氣差你都係會教會罰唔係抛棄佢嘛